香港公司文化係懲罰做到嘢嘅人，獎勵唔做嘢但識擦鞋嘅人

慘

未必只有香港
不過大公司香港確實係

未離開過香港，唔敢講全世界都係咁

未離開過香港工作

成長了

唔止刷鞋 識奶袋都得

及早醒覺好過臨老先發覺

醒覺都無用

解決問題即係解決提出問題既人